網上痕

網上痕 取消要等幾耐先上得返網上扒?
事關舊約係屋企人名....想轉返自己名又要收錢